（突發）有個地盤佬教我用索帶來了牙

用索帶來了牙

竟然好乾淨

誠意分享比大家一齊試

撩

你條牙那都幾大

？

你唔好話攞强水浪口